大家下次發夢可唔可以唔好掉低手足

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

推

一個都不能少！

啱！

照顧好身邊兄弟姊妹
光復香港
時代革命

辛苦勇士！！！

辛苦你地了

一齊加油
光復香港
時代革命

大家都辛苦了
光復香港
時代革命

唔好咁講大家都辛苦了

光復香港
時代革命

推
同埋唔該大家
發完夢啲物資頭盔唔好就咁掉喺地下！
我哋啲手足次次一大袋咁拎入黎好重㗎
唔該大家自律！

g持

同埋唔該大家
發完夢啲物資頭盔唔好就咁掉喺地下！
我哋啲手足次次一大袋咁拎入黎好重㗎
唔該大家自律！

推
唔該大家
發完夢啲物資頭盔唔好就咁掉喺地下！
我哋啲手足次次一大袋咁拎入黎好重㗎
唔該大家自律！

.